機場要人

入黎啦 機場要人

人呀

人呢

push

推

Posh

推 要好似前日咁 用人數癱瘓機場

巴打可唔可以去問下邊個位係[指定]地方唔比示威同可以示威

現時冇人同我地講邊度係指定

辛苦晒

今日一少人 就代表我地冇決心
一定要入去和理非到佢運作唔到

前線仲咁 睇怕無咩人入

推
------------------------------------------------
[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

和理非應該要set deadline!

關於機場禁制令反思

PISH

其實人夠多就贏，塞Arrival唔好搞departure(住)
人太多就唔係我地塞departure啦，係佢capacity唔夠但大家都要去抖氣呢
旅客係雙面刃，而家可以輕手D先
或者Set818做deadline，真係冇回應就819/820一齊爆佢老母
818好關鍵其實

推 陣間入黎

轉頭嚟

今晚一定入

今日一定要和你飛
有禁制令唔好出手
唔好忘記機場D cam
勁過大陸人臉識別多多聲

今晚唔入機場了 818前都唔入住了

依家個個focus哂落個大陸仔/機場到，浪費哂，原本一手好牌，又機場停飛，又星期一突發罷工，又醫護罷工

唉 ，唔好去機場住 ，集中翻民意818遊行先，始終818要好似之前咁一家大細出泥！

係今晚唔入機場了 818前都唔入住了

不了
尋日搞到咁勁唔開心
T2根本亂咁黎

食埋早餐就出發

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

你覺得琴日做得唔好
咪今日入去做返前日咁
拎住好牌但停手？

一日根本唔夠

.

因為做錯所以要再重詳計義先入

而且818遊行真係好重要

今日大家會吸收琴日經驗 今日會再做好啲

放工黎！

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

正wor

唔該曬你

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

其實今日係咪真係有人會搞道歉行動？

拜託各位今日要冷靜

認真，暫時唔入
原因大家講左
利申： 前兩日都入左

認同，定方向，再定細節

人呢!!

大家係遊客拉行李箱去，令機場更有效率。

Ush

今日仲入?
尋日都玩爛晒..唔好好似怨婦咁
停一停先啦

今日做咩仲要入？ 點都要比之前濟留班旅客走左先

唔好發佈負面消息please
我相信818肯出黎既人係有分析能力係有良知
唔會被機場事件影響到
再者，其實你可以兩場都出現 無任何抵觸

民意其實都重要，你話我和理非又好

你咁樣會嚇到佢地唔敢出，畢竟有老有嫩

而且6月因爲好多人派傳單，先有200+1

如果冇人宣傳，你覺得有人去？佢地會覺得818唔重要

但實質818好重要

利申前日琴日都有去 ，但手足情緒真係要冷靜下休息一日半日

有批評有反思先有進步嘛

Coming

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

機場要照入！！但100%和理非！！

今日可以做真和理飛，比依批旅客走左先啦

發現ban話唔入既都係p牌

認同

今日黎唔到
手足們小心行事
不分化 不割蓆

陣間會入去睇下有無受阻旅客要幫手

Push

唔好主動去阻departure
唔夠人就係arrival
等到多人先慢慢塞上去 好似812咁

不如前線休息返兩日, 818 再黎過啦

而家出左禁制令, 點解要咁踩界, 機場明明前日比和理非玩到好成功,

唔需要咁急攻, 呢場係長期戰爭,
你要短期勝利, 唔通最大幾粒換到人做?

個人意見, 歡迎討論

有冇機場道歉大行動

停一日先 818要人

Agger

[緊急分析]法！不！責！眾！

到左 食緊飯

你老母就停一日經

樓主都開post話機場要人
只要你夠冷靜 (你自稱係和理非)
都歡迎你到場支持

今日同818前都唔應該入機場住

道歉都只會阻礙到旅客 而且一陣又大罵

民意其實都重要，你話我和理非又好

你咁樣會嚇到佢地唔敢出，畢竟有老有嫩

而且6月因爲好多人派傳單，先有200+1

如果冇人宣傳，你覺得有人去？佢地會覺得818唔重要

但實質818好重要

利申前日琴日都有去 ，但手足情緒真係要冷靜下休息一日半日

有批評有反思先有進步嘛

冇人理你啊 走啦

今日情況點
有冇人update下

有冇劃分邊個區可以聚集？

幫你推，希望今日真係唔好阻人上機

Arrival hall條黃格一直冇變

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

唔入呀
星期日遊行之後再傾

坐緊火箭入！

我唔係P牌，我覺得今日大家要冷靜一下，唔好入住

Live 叫緊人入去交更 佢地好攰

機場

我都唔入啦
一陣又發展到「停你飛」
「和你飛」就繼續「和你飛」
太多人就一定變「停你飛」
大家唔happy就無謂 成日被扣帽子就係無嘜引
去嘅手足就萬事小心

九成人入到去都係好冷靜

入就一定要入，不過做法可以改善下，唔好主動阻人

一至五日頭好多人都要番工，唔能夠日日罷工，今曰少人就做下宣傳算啦

同埋其實好攰...身體就頂唔順

推你圖

本來個目的就係想用和理非手段達到目的
完全冇問題

留返818，全民文宣

放工去咪得

冷靜到既人，可以入

和你飛入機場！

就算唔割席
都要俾勇武知道
和理非唔係盲跟
之前一路呢度都講
唔夠人就做宣傳俾旅客
唔好特登阻人..
頂你係要攪串個運動

今日就算冇出禁制令
都唔會多再入機場
何況而家出埋禁制令

尋晚係「阻你飛」，唔係機場「停你飛」，搞清楚返先

冇衝突 入去都係做文宣

咁你咪入去幫手做和理非
禁制令冇話唔比和理非
唔好再分化啦

等我呀巴打而家入緊黎

好圖

試下水溫坐t2,俾人趕就行
流動唔出聲，話唔到你示威

放工先黎到

唔該大家多update 情況

等多啲人有興趣入機場丫

你地話咩就咩
好攰
萬事小心 完

沒有勇武和理 只有手足

冷處理尋日既野呀
要學政府

你覺得係分化既
我尊重你既睇法

眼見機場呢張好牌攪成咁
真係好無癮
818我覺得會出不反對通知書既機會細過一半
可能最多最多只批集會
咁之後勇武又出馬路?

比大家沈澱，回一回氣先，之後再夾一日再10萬入去先有得玩

而家張好牌冇左咩？夠人出去咪用到張牌
而家唔搞落去先係冇左張牌

T2班人無哂理智

希望多些人去勸年輕人
打呢場仗，對家越狂暴，
我地就要越平和

隔日黎 或許 六日 再黎
經過琴日 大家都累

文宣組兄弟真係好鬼勁

扮遊客

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

一陣入

靜待放工時間啦
放工就會好多人嚟架啦

轉頭想去機場睇戲

收皮啦冷氣軍師
我琴日一直喺T2
根本就冇問題
分化撚我屌你老母啊

唔係代表無決心，只係代表唔同意個方式

香港機場危險!推到出旅遊警示!

上晒腦
成班ON9當旅客狗咁喝

連登仔快啲買飛今晚去機場睇戲

停你老母 入去和平理性非暴力

gogogo

冇人走緊

pish

屌你老母 睇完出面幾知義士比人打完既post 再睇到你依幅圖 簡直係垃撚圾 左膠大愛上身啊屌你老母 唔撚打咪企埋一二邊幫手擋住囉 又中計黨我屌你老母

從來都冇講過出手

人多人少都可以搞 你入到去可以做發起人添

封撚左點入
稍後就要比登機證先有得入

假設而係令到去機場返工的人返唔到工
咁機場先會運作唔到

入去幫手啦屌你

開左個好頭
唔好衰收尾
照去和理非
放工入

唔係全部封哂

推推

一四封左，二三之後就要登機證先入到

今晚收工入

收工入

依個真 可唔可以細聲同禮貌

支持

咁多位手足be water
如果真係唔夠人就乖乖哋

入去接更

無人推

停乜撚嘢一日啊！你係咪傻撚咗呀！各有各做

停你個頭

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

放工入

睇緊蘋果.....應該將個範圍推前去到馬路邊落客位....即係成個室內都唔俾無登機/職員證既人入.....

唔衝動？ 點樣唔衝動？

其實法庭已經失效 當人們唔能夠控告執法人員濫捕毆打既時候 法律已經不在 你覺得用禁制令可以阻到人咩
入機場唔示威 做流浪漢 你吹呀 法庭 法你老母啦
2014都仲可以告柒警同朱妖棍既時候 我都仲尊重你法庭既禁制令 而家？？我凸你老母啦法庭

冷血啦直呈 無感情先同佢地有咩分別
你見唔見到手足點撚樣比人折磨

咁即係今日搞唔搞道歉行動？

其實咁樣會哈會仲衰，成班人塞哂係個門口，旅客工作人員個個都入唔到

721 812

1300 開始 機場一號客運大樓每個入口都有人守，職員旅客及同行先入得

入黎搵定藉口，唔好俾人問到口啞啞

721 811

入去

入去啦

認同要派傳單呢點

人？

今日道歉先la

唔搞

商界同政府唔怕你日日癱瘓
只係會怕你間唔中癱瘓
要將風險變左佢不可預計既事

機場有人坐緊，你地唔嚟就有好大機會俾人清，你地班淡友唔係諗住咁樣賣手足下嘛？

至敝樣樣犯齊

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

晏啲入！

要人啊！

泥緊

好牌都有時要留喺手當殺手鐧，唔好用爛佢。去得太多對家就試到方法點阻止。除非你覺得依家係 end game, 呢次可以一路塞機場塞到贏為止。我覺得今次唔會係 end game囉，人會越來越少，政府都會諗到方法阻止你。咁不如留返有需要時先用。

機場應該要幾日先可以清哂呢兩日嘅航班恢復正常。同埋呢張牌星期六日威力大好多，因為會多好多人去。你今日再去我相信人會再少過尋日，放工後先或者會有效果。我覺得放緊D塞咗兩日嘅旅客走啦。

有法庭禁制令，隨時比人拉，大家小心保持眼看八方

支持和理非
其他野就唔好搞喇

係去向旅客解釋啊 仲想癱唔好傻啦

唔好阻住機場喇 有同事本身都係支持後生仔，但係人地真係一年放一次大假想去下旅行，訂晒酒店機票，宜家一推，要推到兩星期之後再有機，好多人都屌喇。
琴晚睇到啲人連鬼佬都阻埋，人地國家嘅人真係冇義務同我地抗爭，阻埋鬼佬只會令鬼佬都覺得我地野蠻，成件事會錯晒，民意大逆轉呀！

希望唔係停你飛

叫人唔好去 一定係鬼

今日mission
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

應該籌備等到818

我唔想再重滔覆徹了，多謝，希望各位唔好再消費手足打返嚟嘅民意

經過812同813我有啲嘢想講

今日一定少人D，加油

老豆搵仔提供左大把犬隻資料啦
真係想打唔去打果D？
到時無幾千對眼睇住
你鐘意點打都得
考慮下啦 咁想幫兄弟報仇

文宣組好波

I agree ar 不推來覆你

今日係去幫旅客追AA數啊

送機係最後機會，政府和北京，最想香港人打香港人，唔好分化，E次送機如果都好似雨傘，分化，死守，必定失敗，點對得起死左，傷左，被克警圍打，拉左的兄弟姊妹

機場機場

狂推比同路人

大家激讚

個設計好好

琴日有啲位的確要改善
不過唔洗講咁多
入面有手足，就要入去幫手
坐又好，企又好，嗌口號好
總之，贏一齊贏，輸一齊輸

手足！我入緊黎！

停你老母

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

冇人叫話有十幾個cam影住都要打鳩佢 係人唔好組人鏈咁戇鳩

up

機場現場點？

入機場睇飛機

尋日喺departure 8個鐘無出話去，都冇乜人嚟輪更back up
嗌手足入嚟嗌到爛聲都冇乜人理

我條聲帶唔抖我精神都要抖
不了

Tg話封晒出入口 想問真定假
利申 黎緊

而家機場係咪好少人
放工黎

好似係封緊急出入口,封出入口同封機場冇分別

今日抖一抖先
要放啲旅客走先
聽日再戰

立場話痴緊張order，可以去影影麻?

佢話封左右出入口姐，中間唔封，示威區係左右

巴士落客區只係開左中間兩個出入口，
機鐵都係開左2個出入口，其他全封

要你老母啊！琴日全日受住旅客壓力，你地班仆街得個up又唔入 ,仲要屌。唔想分化但好嬲。

依家咩環境

Ok thx

推呀

收皮啦

好似無乜人入機場？

依加又話要職員證同機票先入得？

鬼條毛 唔好阻人飛就得

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

咁係咪只可以接機大堂入去? 巴士過嚟係咪T2 入嚟好?

推

818 見

入到沒有問題 , 唔好再阻人走 , 有D阻了2天啦

準備818啦 民陣吹雞 唔係仲要玩機場呀。

而家係咪入唔到接機?

戲院有冇開

推推推推推推推推推

..

T1都入到 話接機 唔好著黑衫 講兩個小時內既航班編號就入到

利申 岩岩入咗

玩爛咗
重搵鬼去咩

次次都係咁
呢頭做一場好戲
爭取到啲民意

轉頭就俾啲亂嚟嘅人 fing 走晒

D勇武豬閪今晚會唔會表演

入唔到啦根本

入境大堂仲係咪自由出入?
劃個咁細範圍做示威區

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

明ga喇警犬

點表

現場first aid 姐姐EQ已經好好，我睇佢個樣想就嚟即埸屌7班勇武

用過個新account啦 起底睇下你就知咩料啦三毛
連續第三日 呢個時間開始多叫人唔好入機場既風向

+1

人數如何？應該7點幾到

應該咁講，我屌你老母，818咪撚再沖，邊個再沖我就攞晒你地d料報狗，我由69開始玩，自問為咗防鬼做咗好多資料搜集！

我唔係篤灰，但係幫理不幫親，大義滅親我一定做得出！！！！！！！！

你有乜野料咁把炮先三毛
你d狗狗朋友個個都識上連登架wo

coming